澳門周五晚起封關，禁止非澳洲居民入境

乜仲有人睇cctvb

是是但但

師兄你都見到？我都見到

醬油:

垃圾台

我都睇到#adore

一定係話唔係澳門+長洲居民就唔俾入頂喇

tvb正柒頭

究竟澳門 定 澳洲

無線新聞，是是但但

澳洲

門獨